突發中共派左轟炸機飛到美國關島

今天居然派轟炸機飛到美國關島上空,做了模擬攻擊關島的實彈演習,之後又飛到夏威夷上空

係咪GPS壞咗盪失路咋？唔爆炸算好彩。

咁早去接侵仔去北京啊？？我係侵仔就斷交啦至少都取消訪華行程。

接侵仔啫，茂事既

The Sun
算把喇

咁美國成日派軍機去南海
對亞太區係咪even bigger threat？？？

派轟炸機真係和平崛起

大日本聯合艦隊都打唔win美國

中國就算鳩數

唔撚順氣一係就學賓仔搵船撞鳩佢
一係就學華春瑩送個仔去美國做人質求放過你
不過人地淨係收有屎忽既人

唔係關島上空，
係離關島至「可發射巡航飛彈距離」(1000KM)

係 現代轟炸機都係防空範圍外射standoff ordinance, 直接轟炸死硬

The Sun

下！！！！

原來口交部華春營都送了仔去美國，做美國人？